{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3007182",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 고래꿈_1"
    },
    "text": "蔚珍に位置するクジラ夢ホテルはグランドオープンしました。このホテルは蔚珍のホットプレイスで、東海10選に位置し、最高の海の眺めを楽しめます。また、無料の朝食を提供しているので便利です。ホテルは計68室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っています。オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があり、入室の時に身分証明書を確認して未成年者の場合は入室が制限されます宿泊料は2名基準であり、追加人員については別途の料金が発生します。特殊客室を利用する場合、人員確認が必要です。未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認しなければなりません。予約後2日前に取り消される場合、100%払い戻しが可能、その後、払い戻しは不可能です。追加人員は1当たり二万ウォンの価格が適用され、周辺には蓬坪海水浴場、蓬坪新羅費史跡公園、淡水魚の展示館、蔚珍(ウルチン)エキスポ、ジュクビョン港、王避川、徳邱温泉、佛影渓谷などの名所があります訪問者のレビューによると、海の眺めが良く客室はきれいでトイレもきれいだそうです。しかし、防音性が悪いため騒音が発生する可能性があり、1階のコンビニの酒類やお菓子が多様ではないので、他の場所で購入することをおすすめします。全般的に施設は老朽化していますが、寝具はきれいで職員は親切で、価格的価値も良いと評価されました。部屋が狭くてめちゃくちゃでベッドが不便だという顧客もいますし、備品の清潔度が低く害虫が発生することもあるそうです。ホテル内には東海10選、全客室最高の海の眺め、2人無料の韓国料理朝食などのサービスが提供されており、1階には24時間コンビニがあり便利に利用できます。 釣竿、自転車、シュノーケリング装備もレンタル可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "クジラ夢ホテルは蔚珍に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルは東海10選に位置し、最高の海の眺めを楽しむことができます。また、無料の朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何部屋の客室を持っていますか？",
            "answer": "このホテルは計68室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者でもこのホテルに宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室が制限される場合があります。ジェヒュジョムに直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの料金は2名基準ですか？",
            "answer": "はい、宿泊料は2名基準です。追加人員については別途の料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約後2日前にキャンセルされる場合、100%の払い戻しが可能です。その後は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には蓬坪海水浴場、蓬坪新羅費史跡公園、淡水魚の展示館、蔚珍(ウルチン)エキスポ、ジュクビョン港、王避川、徳邱温泉、佛影渓谷などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "客室はきれいで海の眺めも素晴らしいと評価されています。寝具もきれいで職員も親切です。ただし、防音性が悪く騒音が発生することがあります。また、施設は老朽化しているとの意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ホテル内には東海10選、全客室最高の海の眺め、2人無料の韓国料理朝食などのサービスが提供されています。また、1階には24時間コンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "追加の備品や装備品はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、釣竿、自転車、シュノーケリング装備などはレンタル可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 498
    }
}